其實N95口罩對催淚彈有冇用？

我發夢嘅經驗
一條濕咗嘅毛巾似乎更加有效

睇過下啲英文資料似乎N95 戴咗都淨係 小程度嘅過濾

冇用
N95係防粒狀物 唔防氣體
利申9up

N95好似要戴岩size 先唔會條邊吸到煙
都係買返豬咀啦

我發夢個日都無帶n95好貼，完全吸唔到，反而眼拿到仆街

有一定作用

Protection standard係
1. Organic vapour cartridge (eg. 6001)
2. Filter (eg. N95)